真•NMB討論區52松村芽久未23歳の誕生日

みなさん～！目ぐっと見開いて、めぐ見んと怒んで！食べるの大好き！でもトマトはダメみんっ！大阪府出身・23歳のめぐみんこと松村芽久未です

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 18th單已於2018年4月4日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

18th Single - 欲望者
【MV】欲望者 / NMB48[公式]

【MV】阪急電車(Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】四字熟語ガールズ(Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】匙を投げるな！(Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

【MV】Good Timing (Short ver.) / 山本彩加、梅山恋和、上西怜、岩田桃夏、山田寿々[公式]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

ドラフト研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by專一既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

23歳

排名不分先後

果日唔記得捉個手足幫me影

排名已分先後

聽講會然杉浦琴音睇完之後失血過多

留名

速報
NMB488周年記念ミュージック・ビデオ発売92曲、112クリップ収録。
2018年8月8日発売
Blu-ray &DVD

仆你個街出19單啦屌你吉本

座長の松村氏

召喚會然石田優美

不了

有Blu-ray 喎

水著單有bluray就話姐

買左都唔會睇

買囉屌

Btw Miru showroom

2018.08.08 Release
NMB48 ALL CLIPS -黒髮から欲望まで-
本体価格：14,000円+税

NMB48初のMusicClip集がBlu-ray&DVDで発売

NMB48の初となる、待望のMusic Clip集がBlu-ray&DVDで発売！！豪華５枚組収録。デビューシングル「絶滅黒髮少女」から18枚目のシングル「欲望者」までの全Music Clipを収録。Team曲はもちろん、ユニット曲、そしてダンスverも網羅。

デビューシングル「絶滅黒髮少女」から18枚目の最新シングル「欲望者」までに収録されたMusic Clipを収録。Team曲はもちろん、ユニット曲、そしてダンスverも網羅。

14000yen 仲要加稅 不了
留錢8週+1021

暫時係咁多

正常都應該不了既

d C/W 歌有時都想睇番次高清full ver

等人買完放出黎

on9真係以為出乜都有人賣帳
收皮啦

成日出埋D垃圾

呢個真係駁唔到
見到一出twitter個反應係
mv集より夏曲欲しい

好多hamsup jai

好想睇優美水著🤤

呢個就同出唔出夏single真係冇咩關係啦

第一張真係好撚on9

有ゆきつん真係好緊要

明明唔係見到d咩，但都係覺得

件衫好辛苦

會然雪人

真係好on9
佢一腳踢左個波上天

成班控球大師

右邊好女仔

左邊

All left

成件衫拉大左

向長官敬禮

呢兩條友係高中就識

牙彩唔玩
禾夢唔玩
吉朱可能唔玩

出年得返みる？
みる有無話唔玩？

みる冇話唔玩

講左下年努力

アカリン咪話左叫人下年俾錢囉，又點唔玩啊

好彩

有兩個星體係入內

你地話睇渣手repo佢話未必玩呀嘛

REPO就唔知啦
但mail 就真係講叫人再俾錢

btw

暑假出咗呢張鳩嘢
下單隨時年尾
睇黎d心思已經去晒吉本坂到

可能係封胸令

唔出奇啊，淨係冇得出上西妹，都差好多啦件事

冇 冇難波精神

あみまる

禾柚仔qq

但係握手排到幾時? 冇理由幾個月唔握

9月10月暫時係各一場啦，好快本家又嚟啦
你荒佢地會有得放六日咩

唔好話俾我聽出新單賺唔到錢所以唔出
不能想像

隻欲望者賣到pat屎咁

無廿萬？

勉強都叫有既初週

渣手repo話唔玩係耐啲之前嘅
前兩日Mail改口叫大家繼續支持佢

欲望者尾場都係729

慢慢嚟 唔使急
就算出，最緊要唔好又山本彩centre 就得

真

真係唔想睇山本彩企c
想睇上西妹

5期世界第一

5期>d3>其他打和

同埋有夏單想睇下營運會唔會換哂班聖域

上西妹全世界待望

完全正確

如果係水著單
佢企c一定震撼過miru企c

利申返 非波控

me唔好大波ok？

即刻大賣

But u hamsup

Me あーやん派的

咁如果5期一定係岩田桃夏

もももももももももも〜〜ももるん

不過想睇上西妹搖一搖

me hamsup但唔好波

me一個人都最少買30隻

；

起碼100隻啦

要睇日字先決定到

hi控球大師

大阪場

我冇問題架

係就快

real man go osaka

（真男人大阪場握nmb）

easy la me real man

真男人連玩兩日

如果當時知我應該都抽埋另一日

垃圾aks唔搞再販
想加碼都唔比

唔準hamsup美瑠

好似係抽緊写メ会果陣搞過
但我抽左624 廢事再抽

咁hamsup u

這個我可以

好似1月果次已經係最後一次

美瑠不了

我記得我地有次踢波有提過

幾時
小兵好正 美瑠不了

呢樣唔記得
轉過頭69已成為過去

又要踢住波叫春了

又要叫春 好想去握手

抽支店，咩場都冇咩分別架啦

100隻真係唔難

好想見bbg

上次本家合照大阪場真係唔對路呀

仆街我5部石田優美同大段舞依都唔夠時間呀

7夕之約

下單
最好有柚仔入啦
係水著單既話

要排水著單16人真係唔夠位

22人選拔都難搞

準備好了

我迫不及待好想玩玩了

！！！

幫你講：露隻手出黎 不守婦道!!!!!
又搞到禾想hamsup

喂^3
我咩都冇講過

所以我咪幫你講囉

冇咁既意思呀

明你無咁既意思啦

你地全部hehe 留美瑠俾我就得

你估你有得走

又有人up モバメ圖上twitter做厄介

好麻煩呢d
明知一貼就俾人知都仲要post ,有乜為呢

唔係一向唔貼出嚟

又影咸濕圖

就係d 麻煩友

又賣肉

怪不得仲有飯開
原來學人做KOL

右邊好屈

See real hamsup girl

第一張好似無著衫

要個mb開聲屌

摩牙

あんちゅ「冷蔵庫の卵を腐らせてしまった」
ジョー「私のお母さんもすぐ賞味期限切らしてるで」

りなっち「私、6年前の生誕祭で頂いたケーキまだ冷蔵庫入ってるで」

仆街あんちゅ個樣

俾D fashion 果類job 佢好過啦

卒左之後真係靚女左

真係good

想點啊ching

好想比佢餵我食

Qq

花很多

講花又諗起929

俾佢呀妹你
家姐我嘅

西面 jk

jk一定係呢個

除左可愛之外 我諗唔到有咩可以形容石田優美了

除左可愛之外 我諗唔到有咩可以形容大田莉央奈了

20180622我愛渋谷凪咲

央奈

喂^3 講清楚d

会いたい

仆你個街聽日就係めぐ祭り 我就冇份

有央奈兩粒字嘅都係好女仔

明年請早

駁唔到

希望明年唔好再得50張飛

469

就黎將優美叫我個名段錄音做鈴聲

就黎將Saepy叫我個名段錄音做鈴聲

喂^3
唔好咁串

屌哂你地

佢都唔記得我個名
我都想佢叫我

努力會有回報
利申太努力家陣係報應

我個名叫我條片每日都要睇

但你同你個名講不了

無啲咁嘅事

想比美音寶寶叫我個名

好想做美瑠個化妝師

真係滿天星

扮記得我

又飛左

冇啦
下次都唔知幾時

難波出左u都唔go了

ho wat gay

都真
淨係想握mk妹 彩同miru

會然E唔識讀係咪就黎要離開呢個po了

心系難波

醉愛難波

🍉🍉🍉🍉🍉🍉e唔識讀

btw app版mail都down到圖

懶得轉

唔想到時一唔見左張卡再搞過

叫下春先
幾時再去摸手

好想見佢

正式宣布me單推了
優美以外都不了

因為驚比人寫落本簿度？

時間有限 寫落簿事小

點解我唔得啊Ching

我就咁㩒幅圖 之後就有url 再係url㩒幅圖就down到

係咪都係用deco mail 啊佢

禾柚仔同禾557好qq

多推到呢

乜都"禾"

多推禾都唔想

重溫

其實真係靚女

唔好po西七啦

我都係係Twitter 見到
不能只有我看到

呀呀呀呀呀呀呀

禾香高汁

終於有返全國ツアー！！！！！

ツアー選抜呢樣姐係到時9揀人，定真係淨係選抜果班先

同東/西日本選抜一樣就正🤤
如果淨選抜就不了la

真係選抜メンバー就好悶件事

Tour 選拔

梅山恋和 小嶋花梨 林萌々香 本郷柚巴 山本彩加 安藤愛璃菜 石田優美 岩田桃夏 川上千尋 西澤瑠莉奈 安田桃寧 山田寿々 明石奈津子 植村梓 太田夢莉 久代梨奈 清水里香 城恵理子 上西怜 武井紗良 中川美音 水田詩織 ドラフト3期生全員

U- 19 呢班正wo

老婆幾場都有

重未見有美瑠份

係唔係去左泡國啊

睇嚟係

NMB2018ツアーのキャパ

中野/2222
川崎/2013
仙台/2054
北海道/2300
熊本/1591
福岡/2316
広島/1730
神戸/2112
名古屋/3000
新潟/1510
石川/1708

D 場呢d size 正喎
（中到既話）

姐係要由兵庫上名古屋

名古屋

最吸引都係U-19 個場

首先要抽得中

有tour 即係冇夏單啦ham sup jai

係咪已經冇錢出國啦今年

係連去沖繩既錢都冇

佢出都無錢去啦

唔出就一定冇錢，出左反而可能有錢

出左就有班傻仔比錢 例如me

有みかにゃん俾錢又有咩所謂

hamsup單都唔出

可能係tour 到發表呢，順手改埋tour 名呢又

唔出奇

家陣係差在拍唔拍得切姐，班泡又成日hold 起哂d 人

有上西妹企c
只要佢企係到搖下搖下
我就買了

不過水著單冇miru又真係好似踢波齊人先發覺冇帶波咁

點解貼貼下hamsup圖變咗貼禾Uka

講起踢波
7/7七夕足球夜 20-23 歡迎大家報名
1.夕仔

冇波去自己跟隊啦

踢夜晚咩？

係

改踢晏就都得

lm先喇～
好想try下波

7/7七夕足球夜 20-23 歡迎大家報名
1.夕仔
2. 醉愛出木杉

今天月色真美

啱啊

7/7七夕足球夜 20-23 歡迎大家報名
1.夕仔
2. 醉愛出木杉
3.安球老公
4. 白間姑爺

起邊度踢

俄羅斯

多謝提供資料

7/7七夕足球夜 20-23 歡迎大家報名
1.夕仔
2. 醉愛出木杉
3.安球老公
4. 白間姑爺
5. 雪仔

應該都係九龍灣果頭

睇下個日返咩工先

如果踢晏就可以係海濱道
踢夜晚就九龍灣臨華街

嘩

好想教訓佢

彩虹

岩啦 ， 機會嚟啦 飛雲， 去教訓佢啦

みんなにあけてて欲しい日程💓

7/1 (神奈川)
7/8 CHANCE撮影会 (名古屋)
7/14 東京lily撮影会 (東京)
7/15 smooth撮影会 (東京)
7/16 (大阪)

色々お話ししたいこともあるし
どの日も大事な日なの〜😭💓

また詳細は随時アップするね☺💭✨
15日はなんかいつもと違う撮影会っ！

好咸濕啊

716

咸濕的小兵

71係神奈川

收到wind小兵準備買大機了

小兵有影開相
有裝備

專業咸濕

上面miru尾二個張單獨咁睇

真係不得了

miru 影小d hamsup 相我會更加愛佢

姐係依家唔夠愛

可以再多d

呢個水著就真係not work

想叫佢著返件衫 驚佢涷親

d3唔知今年有冇水著個別呢

咪咁hamsup啦

又屈我
睇我老婆好正常喎

睇還睇 hamsup還hamsup

結左婚啦咩

咁咪好地地

你有冇教Miru睇

近排高質番好多喎

喂啊，唔好係咁post 呢d 啦
係街啊家陣

蠢到

無玩

飛腳手足hi

腳狗

扯咗

到底我買左咩人

第一set

點解可以差咁遠

你都係

呢位手足有道理喇

最憎腳狗

好， 就等我買落去，睇下d 攝影師技巧有冇進步先

支持
我諗緊好冇買埋另一個睇進步

亞美瑠？

今次買多本生寫簿先

又開始重新俾月費

我都比返了 長期買杉浦琴音

係咪需要代購服務

你都要訂架啦

我套衫靚先訂

我應該長訂 琴音寶寶

月費太貴

沉船

都係要比架啦 唔想錯過琴音寶寶既成長過程

應該都真係要

我細個覺得隻吉祥物順眼

你人多啊嗎 梗係貴

月尾unsub埋557
就得返mk梓同肥柊兩個

me is パンダくん

上船了

DD無罪

幾時搞過船長道別會

係開心既 係好玩既

抽唔中？

船長

DD 無罪 但請負番DD既責任

太少位 佢遲左買

責任係抽dd劵

得50張 仲要係人返緊工果陣放飛

我今日都有影呢d差唔多既相啊

太專心工作啦你

肥川？

唔係啦

太hamsup 了

好可愛

Hamsup good ar

真係得意到

終於可以見你

岩岩又有餘震呀 小心d

不過唔緊要啦 見優美>>まいちゃん>ことちゃん>あみるん>>>>>>>>>>其他

係咩

Twitter見到

見到，但feel 唔到

咁岩唔係呢邊掛

驚sunplaza比唔切房我多d

会いたい

去到小心d啦

到著
準備好同海關gathering了

過稅關又比人公開處刑

又飛 舉報你有黃金

邊有咁多黃金

リツイート200、いいね1000いったらよく褒められるおしりショット載せよう

嘩，如果俾佢夠左，post埋d patpat 圖，咁仲得了既

去左リツイート いいね先

捉返你地班hamsup jai出嚟

就嚟變肥川hamsup 圖區

係車到唔敢撳d圖

抵啦

下個禮拜就舉報你同小兵

真係好正

舉報小兵嚟做hamsup jai

一部 石田優美 3張
我 優美

:◯◯くん、你終於黎左啦？
:係呀 我握完你就返去繼續做野架啦
: 姐係握完手就返香港架啦？ 咁咪好趕
:係呀 不過因為我中意你所以先特登黎
: 嬉しい 好き
スタッフ: 夠鐘啦
:我仲有3張 一陣再講
: 等你
: またね

一部 石田優美 3張
: 返黎啦？
:係呀 最後三張啦
: 仕事頑張れ
:呀！ 前幾日果個mail我睇左啦
我唔係好識比意見人 但陪住你我絕對冇問題
: 多謝你呀 好き
スタッフ: 就夠鐘啦
:就夠鐘啦。。。我又要返香港做野啦
: 返去要小心呀 (冇啦啦烏前) 最中意你啦◯◯くん
: 等我 我一定會再見你
: 返去要小心呀
: ゆうちゃんすきぴ

你用錯account

大段舞依 一陣先打 she hey0 me ar！

得一個ac

笑4

funson9

me real one ac

事實都笑了

名我就唔開啦

嚴厲打擊分身狗
Port已re

都話小妹冇分身

得返一個咋

大段舞依真係好狗

想引我

咁又洗唔洗去教部下佢呀

最後一部 留返下單先教

Funson9 need report bam

bam埋我就冇人死守難波架啦

Block哂d funson9了

有me
放心被bam la

你都轉左會啦

安心上路啦你

你就算啦 469

屌 排光頭佬排到想訓

走吧

咁禾要單機鳥

單基

有我呀

排到好想訓

U都....唔講了

仆街d3要人管

Thx 你呢個資訊真係好有用

2個蛇餅

可以用到幾多張呢

尊重返少少好wo

D3真係好正
まりりん比想像中更可愛
あみるん qq
雪仔個bbg 對應幾好
あみまる真係好高
牙妹超細心

等笠9

ちなみに まりりん真人同nelnel個樣1 d都唔似

好期待見佢

一陣返去握多兩張就收皮

係我未忘記之前會打哂d repo的

みかにゃん走都唔肯放手 要比staff扯開
ケイト就真係細路女

れいこ就因為6/9影左 記得我黎過
はーさ就麻麻地 可能諗唔到有咩講
ことちゃん 一黎就叫我 一話要返香港就寂しい😞
屌 我都寂しい呀

但けいと感覺大人っぽい wo

握果陣真係好小朋友

睇黎我應該用唔哂d劵 最後會見哂15個

如果抽多2張我都見埋呀

第一次握手握到心虛

日日都話自己接觸系イベント大好き

メール？
訂一個月睇下先

跟

rich

某會然沉晒

道德敗壞

有得沉，我都想沉呀

定力太高冇得做海綿寶寶

我定力就好高既

你就.....

禾定力最好

樓上幾個

你就 唔講啦

喂^3
又搞我老婆

who？

越睇越好睇

喂^3

用錯ACC SOR

Funson9

仁賤三角帶

隻揪

又典

Ching係咪同Miru一齊睇緊

男人睇波女人返上床訓

腹チラis good

有一位巴打很識貨

把聲太吸引我

我對呢位推夢手足好失望

清都好似轉晒會啦

裏切り者

2部 大段舞依 1張
我 大段
: ◯◯くん また来てくれたありがとう
: (左望右望係唔望佢)
: (捉住我烏前) 做咩唔望住我
:我怕醜
: 舞依都會怕醜
スタッフ: 就夠鐘啦
: 我一陣再過黎
: 我等你

好似做賊咁

扮怕醜

好扮唔扮扮怕醜仔

右邊老女人嘅可愛程度絕對唔比557差

真點怕醜呀屌你地

笑醒咗

你自己去買返個鎖匙扣啦

係我未瞓醒亂講嘢

2部 大段舞依 1張
:(今次一黎就捉實我 望實我) 今次有冇去搵其他人？
: 有呀 啱啱見完優美
: 我同優美好熟架喎
: 我知 去左食温野菜呀嘛
: 咁下次三個人去食 同埋你
スタッフ:就夠鐘啦契弟
: (冇啦啦拉前我) 係我耳邊講(ねーヤマトくん 好き)
: ⼀陣仲有兩張 再講
:好啊

我地都去左食溫野菜

又改名

咁講嘢真係好高攻

2部 大段舞依 2張
:啊 又返黎啦？
: 係呀 今次真係最後二張啦
: 要返去啦？
: 係呀 要返去繼續做野 好攰
: 冇啦啦幫我按摩 做野辛苦你啦。。
: 我講個秘密比你知呀 (細細聲講 好き)
: まいも好き
スタッフ:まもなくです
: 做野要比心機 如果攰就黎見我啦
: 單係見到まい個笑容我就心足了
スタッフ: 夠鐘啦
: 返去要小心呀

死八婆
出矛招

用返大和會習慣d

呢個真呀
同你食>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>同佢地食

一齊食飯>>>>>>>>>>>>>>>>握手>睇公演

係為左一齊食飯我地先順便去埋握手之嘛

如果唔係應該棄劵了

真 早知抽30

幾時先有得再見你呀

This 好正

8月會唔會見佢？

冇券

8月得一個人既券啊

好想睇你扔券

我都好想快d 去扔

我係屋企扔壽包咋

真係好中意你

【重要公告】因本社團遭有心人士舉報到DMM進行公演違法上傳與直撥之行為，DMM總公司對此事件提出嚴重警告，因此社團這邊將停止有關公演直撥與上傳服務。

本社團AKB48-Taiwan Clubs 即日起將停止ㄧ切DMM公演直撥與公演檔案無條件提供服務，並且將社團內DMM公演影片全數刪除，並限制在社團發布任何關於DMM系列影片，造成各位不便請見諒。

玩撚完了

wawawa呢兩張

喂^3!

喊左

廢青重新做人

架船終於有目的地了

邊條仆街

睇fb 應該係台灣飯

うーか

うーか
要叫某會然教佢英文啦

返到 個腦好空白
停留左係優美到

好想快d見大田bbg

淨係望你太田好了
望我琴音我頭都擰甩你呀！！

喂太田
But同一條line好難唔望

打おおた

咁望一眼好了
不過大田對應真心gd

準備沉船了

係美音sr但比怜妹讀名

比mb讀名既感覺係點

千祈唔好係みかにゃん守尾門
如果唔係會瘋狂沉

你未用條line都比mb讀名

唔驚啦 我定力好

みかにゃん真係好釣
如果唔係琴音寶寶係度偷望我
我已經。。。。

大和くん

真點須田亜香里就不了
會然須田亜香里叫我就ok

真屎忽痕去搵返比讀名d片
但搵唔到柚仔讀名條片
返屋企搵下先

佢會直表摘你名寫落簿

已經剪好讀名片

落簿果個就係_ _ _ _

だーすーノート

大家一齊去俾みかにゃん接觸下啦喂

【NMB48】乾貴士がロシアから谷川愛梨をフォロー

咁都有得丁

無公演睇

好掛住69同大和一齊上機一齊真旅行

好大對比

元NMB48薮下柊、“NYに語学留学中”卒業以来のSNS更新にファン歓喜

入modelpress我們信

u 有妹

衰妹

why not both

想點

怜妹好細粒

細得嚟又好大

殞石撞粒子

牙妹

太田夢莉新飯LM

又係肥川貼圖區既時候啦 （多布ver.)

ching knows something

睇總選識佢
睇睇下見到有個短髮妹眼前一亮

男扮女裝嚟講夢莉真係世界第一

男的也好

有咩番組或者音番睇下咁？

太田夢莉飯LM

好似有人講，短髮，眼前一亮，男的也可以，講緊this ？

7/1 smooth撮影会の詳細が出ました💓

明日6/26 12:00〜予約開始です！
各部8名！！！満枠にしたい！！！！

よろしくお願いします🙏💓✨

1部 カラードレス
2部 ルームウェア&水着
3部 ウエディングドレス
4部 ルームウェア&水着
5部 洋服&水着

を着るよ〜🙈💓
レアな撮影会ぜひ来てね☺️💭

咸濕仔們要去就快啦

hamsup jai淨係見到水着

成班都冇得救

啦，溫馨提示，最後條片真係慎入
睇完有咩事唔好怪人

睇番d 清新小品平衡下

老子什麼鬼都不怕

禾唔可以對美瑠唔住架
轉左acc,再同你講

miru is watching u

分身狗

繼續中和下先

已射，thanks

其實ig 好似story 仲有另一個ver

shit.... 睇到扯咗

我愛你

佢ig係咩

睇番d 我果時既ゆーり先

DD的我望望keyaki

奈良真是個好地方

屌嬲
冇咗

哎喲，睇嚟有人手要set notification 啦

你點簡

焜爺唔好po出嚟引我上水

吓，唔係好明
條片得一個人，有咩要揀

係既係既

得果個麻

俺のあいかたん

世界第一☝🏿

不能同意更多

多左好多迷夢手足

推夢手足

短髮正啲 好特別

長短一樣正

又變夢莉討論區

557 都好得意

今日佢生日
幫手上佢twitter講句生日快樂啦

清 識貨

講左喇

夢莉QQ

美瑠橙

你要左佢囉雪清

I am panda

我有bbg啦

你太唔專一 熊貓毛都無你份

交比我is ok

咁なぎさ交比我

又關你事

唔關架 順便叫下之嘛

咁牙妹交比我

呢個唔得 牙妹由我保護

老婆唔可以隨便交比人

我得miru 同楓妹

@船長

@e唔識讀

@e唔識串

喂喂喂彩去左邊度

聽講棄左

@_ _

第一次覺得努力係有回報

為你滾動

大和開心仔

岩岩問左楓妹
佢話唔知小兵is who

決定下次踢波每人咀啖先

幾時有波踢

7號牙

好殘飲

而我不知道

係咪聽者有份

yes 黎踢啦

捉偽毒巴射龜

兩個為咗爭miru終於

NMB486期生合格者発表ｷﾀ

又係時候mark定蘿莉

嘩，嚇撚死

啱啱nagisa 整左個mail嚟問有無諗著第二個女仔

重附帶一張嬲豬樣嘅相

比人監視

實捉到你

背後忽然有陣涼意

彩喺我到

早推者勝 留意定先

終於可以繼續睇公演了

留意+1
唔想好似D3咁
咁遲先發現好野

呢個真

Btw 圖個女仔幾qq

等間返屋企應該會比Nagisa打死
大家珍重

放心啦我同佢講你單推miru了

唔好屈禾

咁我幫你同佢講你個個都有推會唔會好d

7星

QQ

個樣差咁遠既

咁都7星

老婆大人

幫我同佢講，我愛佢

但你睇美瑠

睇還睇，愛還愛 (好似係

法國小兵巴打對禾有偏見，成日想郁禾

都正常既 你偽毒大家對你有偏見都好正常
學下me專一d

偽毒加搞美瑠先要郁

除左mirumiru 巴打之外，我唔會信有人專一

咩搞 從來我都係比美瑠攻擊個一個

仲屈係美瑠錯

佢熱情如火

7號用十倍猛虎射球射你龜

睇下洗唔洗返工先

射波過黎射波

大和出名專一打老婆

在座各位都係

咁俾塊貞節牌坊
搞到想走都冇得走

做咩事啊

宣佈汁粒

雙馬尾會否太屈機

睇個名都知係專一miru同迷路

船長你

this better

Agger

我講你話專一個個

ツインテール 呢個就good 好多啦

ももね:エロい

明明就係あやてぃん仲怖い
但アカリン うどん見到優美仲淆過見てぃん

禾知啊 點解你要咁快踢爆我

想屈船長

有咩淆

so pure

阿欣

睇嚟有人冇留意開MERY x あーやん喎

真係無留意開

So pure
So true

真係好撚qq

咸濕仔們呢

嘩 親身睇佢夾?

係唔係即刻有興趣先
link 就係到啦，be a man，do the right thing

7月1喺大阪

如果係大阪就一定去

今日呢3個我淨係覺得アカリン係仲work 既姐

計左幾多私心分入去

公平，公正，公開

頂 夢莉mail 4張相
3張影d素麵

都叫有4張圖啊

都唔知笑好定喊好

有圖仲想點呀
我今日收d mail一張相都冇呀

miru去到中段都放棄左

佢就真係寧舍好野既，成日可以中途換髮型

今日見到unit已經轉左

老子有的是錢

我係想見佢一面 唔係見佢食啲麵

完全DONT KNOW DO WHAT

なみみちゃん〜〜

決定下轉抽多小小見なみみ

兩張握手券可以瘋狂睇返公演
成個禮拜既份都追返哂

Don’t know doing wt

法國以握手劵為單位
好多野都變得好抵

握幾多次手可以買樓

食餐好啲嘅飯都係十幾張卷

之後好快會變番，
食呢餐飯成兩張握手券
都係不了

食飯慳返一半
跟住握多張手好過

#吉本坂46 がテレ東音楽番組に初登場⁉️💥

推吉本坂 收皮鳥

希望有高野祐衣

夢の中私のために...

Both

喂^3! I

ベレー帽真係好無敵

BB

りかてぃー
拉絲果張好得意

好想睇

睇嚟都要再開番個mobile同映像倉庫準備定先啦

一屋都係

鬼佬就是win

抵意大利踢唔到世界盃

隻隻都好qq

有ももね ，世盃不了

我ももね由禾保護

557個樣

ching 很懂post 圖

呢張又幾靚

本身高汁

成功既ツインテール

中間

左
右

さえぴぃ 好鬼古靈精怪

諗起呢張

岩啊，因為都係得一個ツインテール係work 啊嗎

真點小朋友

聽日又要睇戀禁了

有我bbg

work個個唔係相入面

禾さえぴぃ qq

中間嗰個我可以

兩個都

關你知hkt9+llc咩事

邊到有hkt9
出嚟

人妻個look 愈嚟愈work 喎

不嬲都正

五期生2周年おめでとう
これから五期生と岩田桃夏の応援よろしくお願いします

細路女

健康性感

係我地眼中就健康性感
你就

清搞錯咗
呢幾張係喺我地眼中唔性感 唔通你都覺得呢幾張性感咩

我係根據佢既標準講姐

真點健康性感

hamsup 眼中所有都是 hamsup

人地就hamsup 你就健康

不過等於笠不了

禾saepy超高汁

呢位Ching 有d 激動啊下

連著水著都係so pure, so 得意

採陽補陰

当券祭り啊

邊個採邊個陽先

呢一單場場都係咁

正呀喂

抽左dd劵 今次fatfat了

又po

五期生兩週
五期生最愛係佢

辣殺單

有眼光

同時提醒下大家
唔好再犯低級錯誤啦

咩錯誤

今次會好好珍惜美音寶寶

不要再說了

遮住塊面都feel 到係靚女啊

靚到癲

有人有得轉推しメン啦喎

ツンデレis good 喎

仲諗住唱真夏

好想睇みかにゃん如果唱黒い天使

今晚睇下定點先

自從買左dmm之後出演左瘋狂睇公演呢個習慣

真點無得輸

支持牙妹

真 好撚方便

同mk咁埋開心死佢啦

開心還開心，唔使揀張あずさ崩崩地既圖啊

咁都崩咩

但陳可可叫人must go 通天閣

所以咪go 左囉

中伏之選

唔算咩

有アーカイブ真係好正

絕對唔伏
淨係上去カフェ・ド・ルナパーク到食杯雪榚都抵屌啊
值回票價！

有時去睇番下mc 都幾好真係

@船長 （棄左）

美音寶寶好搞笑

點撚樣啊人妻你

覺醒左既mb

Don’t know do what

淨睇cap圖都知過份啊

嬲撚到

哎呀，this pic good啊

this girl good ar

エロい

同事比人咬 嬲啊

好似係第一張合照

做咩俾人咬

上西妹真係好得意

右邊高汁

大佬，唔掂喎

呢張拍埋係幾pure

座長

半場有咩做？
最岩就係去dump 下無料gift 啦

d手指

場波真係好撚核酸

肉酸

都唔敢話支持日本了

輸緊球係後場自己lu嚟lu去，淨係諗住靠隔離場

場波真係
我唔識波都覺得悶

睇番d 好睇既野算

今次真係俾支那講岩啦，真係唔光彩啊
好心就讓番個位俾力架啦

@棄久代既雪仔

我梓點都唔會崩

るんるん真係好得意 我朋友話

邊度好睇？

食屎啦你

唔好推咁快
我未放工呀

依家就推爆佢

呢位清一定好憎我

又飛去 仲要打算望我琴音寶寶同我牙妹

睇下條line抽成點先啦

唔準對我琴音有非分之想

牙妹都係

我れいこ都最好唔好啦

你れいこ

打多左
電話壞壞地我都唔想

岩啦，唔好望果d 啦，直接去搵みかにゃん is ok

咁去見下囉

首先都係搵大田寶寶

呢個真
要同みかにゃん去研究下一個夏天冇冷氣應該點過

傾下你三田

同佢講我最憎三田

但你最愛三田

你開得切po架啦可

啱啱返到 開埋先訓

今日已經無哂mood做野

你唔係飛左咩
定由係30號到

下就先飛

真•NMB討論區53:岩田桃夏17歳の誕生日

唔好迫害ok？

btw好想同琴音寶寶談戀愛

我淨係比人逼害架姐嘛

好想同大田寶寶談戀愛

記得幫me同琴音寶寶講我掛住佢

我仲想同琴音寶寶結婚

btw移玉步去新post啦

希望你係選拔常連